除咗原廠dual shock 4，仲有咩PS4 Controller好用？

如題，想買下其他牌子試下個手感